屌你老母陳茂波，我要睇愛回家牙

馬照跑

牙你老母

好彩仲有得睇